回鄉證升呢 港人可北人掛號就醫看病

內地政府繼去年9月，准許在大陸居住半年以上的港澳居民申領居住證後，國家移民管理局昨進一步向港澳居民提供便利平台。今年10月起，憑回鄉證可在9個範圍共30多項公共民生服務獲得方便，處理上與內地居民等同，包括就醫掛號、買保險、考試報名，和辦理銀行、證券、手機開戶，及即時註冊開通網絡支付等金融理財事項。

係咪安樂死嘅一個選擇

支那人狗衝香港睇醫生
香港人就上去睇
都幾撚on9

手術中途要你加錢

再唔係返黎發現少左個器官

親中瀨共00後港女：上深圳人民第一醫院墜胎落仔，方便快捷，感謝党

返大陸，不了....

買火車飛都係排隊

見回鄉証劏開你個肚再要求加錢

777 ： 既然港上北上可以掛號睇醫生，公平起見，我地要俾大陸遊客平價排街證

好阿！番去見證偉大醫術

無現金支付利是

香港：善終服務
中國：不得善終服務

發展機遇